正式一國一制之後，我會即刻轉做＂紅衛兵＂

唱紅歌 打黑警
鬥元朗地主 分田地
破舊立新 搶砸燒祠堂
鬥垮鬥臭所有封建廢老